Titre : [[Les problèmes de ventilation liés à l'éclairage au gaz durant le XIXe]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition #Fixette 
Ascendants : [[Éclairage au gaz]]
Date : 2024-01-30
***

Les flammes des lampes à gaz était très grande et consommait bcp d'air. Elle faisait aussi bcp chauffer les pièces. Des solutions avaient été trouvées de plafond lumineux. (enfermer les lumières dans un autre espace) mais c'était très oppressant p47
## Sources
[[La Nuit Désenchantée]]